請勿粗暴干預阿狗內政

，請所有球迷自重

Lm

冇奧燒=冇歐聯

繼續踢歐霸啦

幾時有過？

阿狗呢隊垃圾學咩人講歐聯